<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Nautilus Sistemas - Soluções em Tecnologia </title>
    <link>https://www.nautilusinfo.com/</link>
    <description>Recent content in Home on Nautilus Sistemas - Soluções em Tecnologia </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© Untitled. All rights reserved</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.nautilusinfo.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Privacy Policy</title>
      <link>https://www.nautilusinfo.com/first/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.nautilusinfo.com/first/</guid>
      <description>PRIVACY POLICY
Last updated May 17, 2023
This privacy notice for Nautilus Sistemas (&amp;quot;Company,&amp;quot; &amp;ldquo;we,&amp;rdquo; &amp;ldquo;us,&amp;rdquo; or &amp;ldquo;our&amp;rdquo;), describes how and why we might collect, store, use, and/or share (&amp;quot;process&amp;quot;) your information when you use our services (&amp;quot;Services&amp;quot;), such as when you:
Visit our website at nautilusinfo.com, or any website of ours that links to this privacy notice
Download and use our Facebook application (Nautilus WhatsApp integration), or any other application of ours that links to this privacy notice</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automações para atendimento Ominichannel</title>
      <link>https://www.nautilusinfo.com/second/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.nautilusinfo.com/second/</guid>
      <description>A Nautilus Sistemas oferece sistemas já integrados com as principais plataformas de comunicação online, para que seus canais de interação e vendas estejam em todos os lugares o tempo todo.
Peça uma demonstração e teremos um enorme prazer em mostar o que a tecnologia pode agregar ao seu negocio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IoT - Internet das Coisas</title>
      <link>https://www.nautilusinfo.com/third/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.nautilusinfo.com/third/</guid>
      <description>O futuro esta na plama das suas mãos. Nós temos projetos de integração com dispositivos que podem oefercer insights valisosos sobre quem é o seu consumidor, seus hábitos e suas respostas à sua proposta de negócio. Agregando tecnologias de Machine Learning, Visão computacional, Telemetria, nosssos projetos podem te dar a vantagem que você precisa para alavancar suas vendas em suas lojas físicas!
Surpreenda-se com o que podemos realizar com dispositivos simples e baratos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transforme seu negócio com Dados</title>
      <link>https://www.nautilusinfo.com/fourth/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.nautilusinfo.com/fourth/</guid>
      <description>Você já deve ter ouvido que &amp;ldquo;Dados são o novo ouro&amp;rdquo; certo? E são!! Com o uso de técnicas estatísticas e sistemas de Machine Learning, é possível transformar os dados que sua empresa empresa produz em informações e insights que podem levar a decisões impactando positivamente o funcionamento e tamanho do teu negócio.
Data Science não é algo de outro mundo, fale conosco e descomplicamos todo mistério deste novo campo da tecnologia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
